你班台仔幸災落禍 過多幾年搞你台灣

比你班柒頭笑港仔又點？遲早郁你台灣，唔係覺得自己笑完人可以置身事外啊？

幸災樂禍

今日圍堵行動係極失敗。

邊有幸災樂禍

睇人仆街最開心
不過今次係香港仆街

點搞？人哋獨立國家

帶風向？

其實你班死台仔又係抵死 笑香港人嘛，鍾意落井下石？咁到我地加入左你地口中既敵人去恥笑你時唔好喊

推

打lol打得廢比人串？

冇玩過lol見d 76toyz打手咁撚寸 放長雙眼睇下

拉
屌你老母戇鳩仔